跪求高手解答Microsoft 問題

我就係間舊式office做intern
係個電腦白痴
部電腦而家行緊xp 要用Microsoftword 但係activate 唔到
有冇人可以解答到我？

你條key唔岩version/之前用左